927 關注新屋嶺集會獲發不反對通知書

推

POE RN 19011732
組織 : 無任何組織聯繫
日期 : 2019 年 9 月 27 日 (星 期 五 )
時間 : 下 午 5 時 正 開 始 至 下 午 11 時 59 分 結 束
地點 : 中 環 愛 丁 堡 廣 場 大 會 堂 低 座 對 出 空 地
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 支援及關注新屋嶺被捕者人權集會

POE RN 19011732
Organisation : Not affiliated to any organisation
Date : 27th September 2019 (Friday)
Time : Between 5:00 p.m. and 11:59 p.m.
Location : Open space outside City Hall Low Block, Edinburgh Place,
Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : Human Right Meeting for supporting and concerning the arrested person in San Uk Ling

831

推推推推推推推推推

新屋嶺即係首爾嘅南營洞

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁爽手 有陰毛🤔

上訴委員會真是好驚比人制裁

927 新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

928 民陣集會
1900金鐘添馬公園

929 全球抗共遊行
1430 銅鑼灣Sogo至金鐘政總

930 全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

101 1430 民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道

係咪國慶前扮民主？

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

呢班黑警天生撚樣

做咩係咁批

單睇topic仲以為係遊行到新屋嶺

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

不反一定去

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵

927 新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

928 民陣集會
1900金鐘添馬公園

929 全球抗共遊行
1430 銅鑼灣Sogo至金鐘政總

930 全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

101 1430 民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道

驚各區開花

Is a trap

721 811 831

我都係照出

Push

push

唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

屌 依個一定要去

毋忘義士，毋忘五大訴求

10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)

唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

10.1 1430 民陣遊行
10.1 1200~1430 全民銅鑼灣食肆黑衣食飯 (和理非限定)

唔認同黨鐵停就完全唔遊行
10.1 和理勇武 各自爬山
利申支持遍地開花, 但是唔阻和理非入港島
和理非約定大家去銅鑼灣食午餐 BlackBlock見

推左咁耐一張文宣圖都無！！！

一定係為左10 1前有幾多捉幾多先不反對嗰日班狗實咩兵器都用晒

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去銅鑼灣-中環撐划艇

然後一次過將你班曱甴送入新屋嶺輪姦

又5分鐘TG 放題

去

PUSH

聽晚7點半愛丁堡廣場見

小心好似Tuen mun咁

推！

推呀

927 928 929 930 101

推呀
推呀
推呀
推呀

咪撚洗版啦屌你老母

有不反對通知更加無理由唔岀黎

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push 明天見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

推推推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

10月1日遍地開花

竟然批

推啊

十一之前咁鬆手

行動post推上去

聽晚

612 721 831 新屋嶺

新屋嶺集會唔去新屋嶺

呢排批得咁爽手嘅？

睇錯去新屋嶺集會

收到，集中推行動post

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

今次可能開始半個鐘就黑旗
唔係以為香港人會驚啊嘛

人手置頂

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

唔批又大條道理出TG告非法集結，批咗又可以提早腰斬。其實都無乜大分別，除咗鼓勵返啲和理非出來。

大膽預告
時間 : 下 午 5 時 正 開 始 至 下 午 11 時 59 分 結 束
5:00 藍旗
5:01 黑旗
5:02紅旗
5:03橙旗
5:04水炮車出動
5:05包圍
5:06捉人打人
5:07宣佈集會結束
5:08地鐵封站
5:09完 88

連獲批兩個活動，冇人懷疑背後有咩詭計？？

BTW， 聽晚外國文宣

新屋嶺被捕者人權集會- 外國文宣

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

不

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派, 宣傳928 929 101
20張傳單10分鐘一定派得哂
有100個手足咁做, 已經派左2000張
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

你嗰張係舊圖, 新文宣改番做愛丁堡

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派, 宣傳928 929 101
20張傳單10分鐘一定派得哂
有100個手足咁做, 已經派左2000張
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

4秒

聽日見啦屌

到時瘋狂airdrop 添

印左

我印夠100張

多謝你

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

應承我以後和理非場都印傳單派 好嘛

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

聽日

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
集會日期：2019年9月27日(星期五)
集會時間：晚上8時正開始
集會地點：中環愛丁堡廣場

【NearSnake】原文網址＠

927 集會聲援新屋嶺被捕者

新屋嶺集中營人權關注組表示，2019 年 8 月 11 日，有 54 名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中 31 人延誤送院治療。按警方說法，有 6 人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方或有隱瞞真相之嫌。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺扣留中心位於新界北區文錦渡，接近深港邊境，距離文錦渡口岸只有數百米。新屋嶺扣留中心自 1970 年代開始運作，當時主要用作遣返偷渡者。及至 2019 年，反修例風波圍繞新屋嶺的負面事件出現，被外界稱之為「恐怖囚室」，引起公眾關注。新屋嶺集中營人權關注組成立的主要目的，是協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道。

新屋嶺集中營人權關注組將於 9 月 27 日晚上 20:00 在中環愛丁堡廣場舉行「9.27 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」，抗議警方帶被捕者去新屋嶺扣留中心，並要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，以及強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全。因不反對通知書仍在申請中，故集會詳情仍有待確認。

【NearSnake】原文網址＠

巴士底監獄要淪陷了，之後會點

diu 你班垃圾 J完林鄭個object 未
推行動post 啦

【9·27聲援新屋嶺集會】
#主要巴士路線
來往上水/粉嶺：九巴978
來往大埔：城巴307
來往沙田/大圍：城巴 182
來往馬鞍山：城巴681
來往何文田：新巴 109
來往新蒲崗/九龍城/黃大仙/彩虹站：新巴111、113
來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
來往屯門：九巴960、961
來往元朗：九巴968
來往天水圍：城巴967、969
來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
來往藍田/油塘：九巴603
來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619

psuh

推 行動 post

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

推唔起
明日冇人啦

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

一開始睇成 927 新屋嶺集會獲發不反對通知書

去新屋嶺集會

毋忘義士，毋忘五大訴求

咪撚理林奠對話啦各位...

坐爆佢ok?

推
會出 但係唔會著黑衫

下星期上人權法，咁樣安排等如自掘墳墓!!

今晚見

推上熱門

今晚7點半

927

中環愛丁堡

730pm

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

一出事，即時拉入去